點解宜家高登創意台啲post都係同一個人開嘅？

唔係一日淨係出勁10個po咩

單機討論區

笑左

btw, wfc\/